[switch] 搵人夾family plan

有無人有興趣 留tg
我會起一個group

我有三個位
tg joinmyplan

Added

我可以join埋嗎

Tg:

點計？

有興趣，請tg:

Thank you!

請問仲有無位？

我頭先搵咗上面話欠三個人嘅巴打 但佢未覆機
或者係到等多啲人覆我再組隊

仲有冇位

叫條仔幫手囉(仲未分手既話)

請問仲有冇位 兩個user

點解我開親post您都留依句
乜您真係咁中意埋單咩

有 請留Tg

請留Tg

推 差三個人呀！！

差兩個！！

想join